突發燒元朗和你shop

大批防暴進場

推

商店開始落閘

打多左個燒字， sorry

地鐵站大量狗 見黑衫後生就查

有埋速龍。今日有活動咩

又即刻落閘

有人扮狗吠

白衫都查，只要係後生

真正嘅 be water

見到個燒字開心左陣

打多左

現場唔夠人